宜家呢一刻真係好難過⋯⋯⋯

2019年開始就係惡夢嘅發生⋯
以為好穩陣嘅工就黎完約唔續
以為好穩陣拍咗幾年拖 一下子分咗手
以為情況穩定嘅好親嘅親人突然走埋

以為捱過一件事只要正面積極就會好返，點知係一次比一次大嘅打擊。

呢一刻我真係覺得好難過，點解咩都係同一時間發生，一d抖氣嘅位都唔比我⋯我知我嘅事係冰山一角，但我真係好辛苦好難接受一個又一個嘅惡耗

💪💪💪

了解

堅強

加油

支持住啊

陸續有嚟

撐住呀巴打
過咗就有好日子㗎啦

你要對自己好啲先會開心啲

瘋狂做運動啦 有效地提升快樂指數